我唔明點解當年會停歡樂今宵

陣間唔明點解會係今時今日拎返出嚟

邊有咁多題材